有冇人對自己d汗敏感

次次出完汗成個背隻都紅哂

我， 出完汗，醃住啲關節位會生濕疹

出完汗全身就好痕
本身有濕疹

係咪紅色一點點

屌 岩先做完運動 出汗搞到起風癩

耐冇做運動就會咁

紅色一達達

我都試過一次 究竟係咩原因

我本生冇濕疹

出汗同沖完熱水涼之後
頸同心口都一撻撻紅哂
成日比人以為係咖哩雞

我都係好耐冇做運動然後做返，之後出到頸背脊同埋肚位都有

我睇咗兩次醫生，開咗類固醇比我 紅印就冇咗但係仍然都有啲黑色la喺到

睇過醫生開抗生素

咩醫生嚟? 亂開抗生素都有嘅

我心口好大汗 前排心口有一點點紅 之後結焦 但keep住一路做運動一路抹過左一個月到又退左七八成 其實都係個人衛生問題

明顯係衛生既問題啦, d細菌積住係到咪咁囉, 瀨咩敏感

塊面搽防曬既話一出汗就勁「拿」

我都係結焦咁我試吓抹多啲汗

但係一流汗就成身紅色一達達